有個柒頭係青善街藍球場打波唔見咗銀包

係你就留低tg啦，幫你keep住先

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推